%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
Dans cet exercice, on ne demande pas d'effectuer les calculs, mais
simplement d'écrire {\em une seule} expression, utilisant le minimum
de parenthèses ainsi que {\em tous} les nombres en caractères {\bf
gras}, et qui donne la réponse à la question posée.
\begin{myenumerate} 
  \item Un entraîneur d'une équipe de football doit acheter {\bf 16}
équipements pour ses joueurs. Chaque équipement est composé d'un
maillot à {\bf 32}~\si{\EuRo}, d'un short à {\bf
15}~\si{\EuRo} et d'une paire de bas à {\bf
5}~\si{\EuRo}. Quel est le montant de ses achats ?
  \item Un boxeur pèse {\bf 86,2}~kg à une semaine d'un combat. Il
fait un régime qui lui permet de perdre {\bf 0,6}~kg par jour pendant
{\bf 7} jours. Quel sera son poids le jour du combat ?
  \item Un club de foot a un budget de {\bf 65 millions} d'euros. Le
club vend {\bf 2} joueurs à {\bf 9 millions} d'euros, et en achète
{\bf 4} à {\bf 15 millions} d'euros. Que reste-t-il du budget ?
  \item {\bf Trois} filles et {\bf cinq} garçons vont au
cinéma. Chacun d'eux paie sa place {\bf 6}~\si{\EuRo}, s'achète
un soda à {\bf 1,50}~\si{\EuRo} et une glace à {\bf
2}~\si{\EuRo}. Quelle somme d'argent a été dépensée par
l'ensemble du groupe ?
  \item Un marchand vend ses tee-shirts {\bf 9}~\si{\EuRo}
pièce. J'en prends {\bf 5} et je donne un billet de {\bf
100}~\si{\EuRo}. Combien le marchand doit-il me rendre ?
\end{myenumerate}